<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Seeds Chat &amp; Learn</string>
    <string name="Grade_register">Grado</string>
    <string name="Profile">Perfil</string>
    <string name="Learning_progress">Progresos en el aprendizaje</string>
    <string name="Learning_cards">Fichas de aprendizaje</string>
    <string name="Download_materials">Descargar materiales</string>
    <string name="Access_code">Código de acceso</string>
    <string name="Settings">Ajustes</string>
    <string name="Help">Ayuda</string>
    <string name="Signout">Cerrar sesión</string>
    <string name="Hello">Hola</string>
    <string name="learning_statistics">Aprender estadística</string>
    <string name="empty_statistics">No se dispone de datos estadísticos que muestren el intento de completar algunas actividades</string>
    <string name="press_back">Vuelve a pulsar atrás para salir</string>
    <string name="material_language">Material Lengua</string>
    <string name="interface_language">Lenguaje de interfaz</string>
    <string name="terms_of_use">Condiciones de uso</string>
    <string name="create_password">Contraseña</string>
    <string name="Register_btn">inscripción</string>
    <string name="username_register">Escriba un nombre de usuario</string>
    <string name="splash_text">El aprendizaje es para todos</string>
    <string name="lang_drop_down_text">Selecciona idioma</string>
    <string name="flash_cards">Fichas</string>
    <string name="no_flash_cards">No se completa ninguna actividad para mostrar las tarjetas flash. Intenta completar algunas actividades</string>
    <string name="erasmus_declaration">Financiado por la Unión Europea. Las opiniones y puntos de vista expresados solo comprometen a su(s) autor(es) y no reflejan necesariamente los de la Unión Europea o los de la Agencia Ejecutiva Europea de Educación y Cultura (EACEA). Ni la Unión Europea ni la EACEA pueden ser considerados responsables de ellos.</string>
    <string name="termsofuse">
    "Nos tomamos muy en serio la privacidad de los datos y nos comprometemos a garantizar la protección y seguridad de su información.\n\n
    Esta declaración de privacidad de datos describe cómo se recopilan, utilizan y almacenan sus datos cuando utiliza nuestra aplicación móvil para el proyecto de investigación.\n
    1. Recogida y uso de datos: Recopilamos datos mínimos para crear un perfil de usuario, incluyendo su nombre de usuario y contraseña seleccionados, así como el ID de su dispositivo. Esta información se utiliza únicamente para establecer su perfil de usuario dentro de la aplicación y no está vinculada a ninguna información de identificación personal. No recopilamos ningún dato personal como nombre, dirección, datos de contacto o cualquier otra información sensible.\n
    2. Almacenamiento y gestión de datos: Todos los datos recopilados son almacenados y gestionados de forma segura por nuestro equipo de proyecto en servidores ubicados en Alemania. Mantenemos medidas estrictas para salvaguardar sus datos del acceso, uso o divulgación no autorizados.\n\n
    3. Fines de investigación: Los datos de uso recogidos de la aplicación se utilizan únicamente con fines de investigación relacionados con el proyecto. Estos datos se analizarán para obtener información sobre la funcionalidad de la aplicación, el comportamiento de los usuarios y el rendimiento general.\n
    4. Retención de datos: Conservaremos los datos recopilados durante un año tras la finalización del proyecto. Tras este periodo, todos los datos se eliminarán de forma segura, garantizando que ya no sean accesibles ni rastreables.\n
    5. Intercambio de datos: No compartimos ningún dato de los usuarios con terceros, excepto cuando lo exige la ley o con su consentimiento explícito. Nuestro equipo de proyecto es la única entidad con acceso a los datos, y nos adherimos a estrictos protocolos de confidencialidad.\n\n
    6. Consentimiento: Al utilizar nuestra aplicación móvil, usted consiente la recopilación y el uso de los datos limitados descritos en esta declaración. Su participación en el proyecto de investigación es totalmente voluntaria, y puede retirar su consentimiento en cualquier momento dejando de utilizar la aplicación.\n
    7. Seguridad de los datos: Empleamos medidas de seguridad estándar de la industria para proteger sus datos contra el acceso no autorizado, pérdida, alteración o divulgación. Sin embargo, tenga en cuenta que ningún método de transmisión de datos por Internet o de almacenamiento electrónico es totalmente seguro y, aunque nos esforzamos por proteger sus datos, no podemos garantizar su seguridad absoluta.\n\n
    Para cualquier duda o consulta relacionada con la privacidad de los datos o esta declaración, póngase en contacto con nuestro equipo de proyectos en seeds.members@listserv.dfn.de.\n
    Esta declaración de privacidad de datos está sujeta a cambios, y cualquier actualización se comunicará a los usuarios a través de la aplicación móvil o del sitio web de nuestro proyecto. Le recomendamos que consulte esta declaración periódicamente para mantenerse informado sobre el tratamiento de sus datos."
</string>

    <string name="lang_drop_down_label">Idiomas</string>
    <string name="Username">Usuario</string>
    <string name="register_account">Crea una cuenta</string>
    <string name="Login">Iniciar sesión</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="activity1_heading">" Empareja estas afirmaciones con las siguientes respuestas."</string>
    <string name="activity1_instructions">"Uno de los modelos para la competencia intercultural (Bennett) puede aplicarse como una simple lista de comprobación de cuatro pasos, intentando alejarse del etnocentrismo para comprender algunas de las formas en que otras culturas son similares y diferentes de la nuestra. Hacemos hincapié en la adaptación del comportamiento en respuesta a contextos culturales diferentes y en la conciliación de las diferencias culturales para aprender o crear valor a partir de las interacciones interculturales. "</string>
    <string name="activity2_heading">Actividad 2: ¿De qué trata el comentario?</string>
    <string name="activity2_instructions">La adaptación a una situación o cultura desconocidas puede ser dura. Hay un tiempo de incertidumbre y, en algunos casos, de ansiedad. Tenemos que lidiar con la ambigüedad y con nuevas normas, formas de comunicarnos/comportarnos. Algunas personas pasan por fases similares durante ese tiempo de adaptación. ¿Puedes relacionar el comentario de estas personas con la descripción de la fase en la que se encuentran?</string>
    <string name="match_pic_heading">Relaciona las afirmaciones anteriores con las imágenes</string>
    <string name="Setting_Feedback">Comentarios</string>
    <string name="Setting_Contact">Contáctanos</string>
    <string name="Setting_logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="mcq_positive_feedback">Resultados</string>
    <string name="mcq_positive_congratulations">Enhorabuena</string>
    <string name="age_drop_down_text">Su edad</string>
    <string name="select_language">Selecciona idioma</string>
    <string name="select_age">Selecciona edad</string>
    <string name="accessCode">¿Tienes código de acceso?</string>
    <string name="accessCode_Dialog_text">Introduzca el código de acceso</string>
    <string name="accessCodehere">Código</string>
    <string name="Done">Hecho</string>
    <string name="messageEdittext_hint">Escribe un mensaje...</string>
    <string name="sendBTN_txt">Enviar</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="Next">Siguiente</string>
    <string name="Setting_changelanguage">Selecciona idioma</string>
    <string name="feedback">Comentarios</string>
    <string name="contact_us">Póngase en contacto con nosotros</string>
    <string name="no_exercises_completed_yet">Aún no se ha completado ningún ejercicio</string>
    <string name="mainpage_ex_heading">Ejercicios</string>
    <string name="mainpage_settings_heading">Configuración</string>
    <string name="login_failed">Error de inicio de sesion</string>
    <string name="invalid_username">No es un nombre de usuario válido</string>
    <string name="action_sign_in_short">Iniciar sesión</string>
    <string name="action_sign_in">Iniciar sesión o registrarse</string>
    <string name="mainpage_History_heading">Historia</string>
    <string name="mainpage_Dashboard_heading">Salpicadero</string>
    <string name="Accountlogin">Inicio de sesión</string>
    <string name="Grade">Clase</string>
    <string name="Returntochat">Volver atrás</string>
    <string name="mcqfeedbacktitletext">Comentarios</string>
    <string name="AccountRegister">Registro de la cuenta</string>
    <string name="Setting_changeMateriallanguage">Lengua de los materiales</string>
    <string name="Dashboard_changelanguage">Lenguaje de interfaz</string>
    <string name="Select_material_language">Seleccione el idioma del material</string>
    <string name="Download">Descargar</string>
    <string name="no_downloads_available">¡¡No hay materiales descargados disponibles!!</string>
    <string name="Already_have_an_account">¿Ya tienes una cuenta?</string>
    <string name="True">En realidad</string>
    <string name="False">Falso</string>
    <string name="German">Alemán</string>
    <string name="Spanish">Español</string>
    <string name="English">Inglés</string>
    <string name="Greek">Greek</string>
    <string name="Choose_an_answer">Elija una respuesta</string>
    <string name="your_score">Tu puntuación:</string>
    <string name="Setting_Contact_us_dialog_title">contactar con el equipo</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="contact_team_text">Puedes ponerte en contacto con nosotros a través de nuestro correo electrónico: seeds.members@listserv.dfn.de</string>
    <string name="GET_STARTED">empezar</string>
    <string name="Already_User">ya usuario</string>
    <string name="what_is_seeds">¿Qué es SEEDS?</string>
    <string name="demo_date">Lunes</string>
    <string name="Notification">Notificación</string>
    <string name="empty_rec_text">Aún no hay notificaciones creadas  Haga clic en el icono + de la esquina superior derecha para crear una nueva notificación</string>
    <string name="dark_mode">Modo oscuro</string>
    <string name="Languages">Idiomas</string>
    <string name="heading_one">Aplicación de aprendizaje</string>
    <string name="heading_three">Ejercicios y material de descarga</string>
    <string name="heading_fourth">Actividades</string>
    <string name="desc_one">Una aplicación de aprendizaje interactiva basada en chatbot que permite a los estudiantes aprender utilizando sus dispositivos android.</string>
    <string name="desc_two">Comuníquese con el chatbot para encontrar los temas que desee y mucho más</string>
    <string name="desc_three">Haz ejercicios sobre tus temas favoritos y descárgate material para consultarlo más tarde.</string>
    <string name="desc_fourth">Comprueba tus actividades en cualquier momento para mantenerte motivado</string>
    <string name="welcome2">BIENVENIDO</string>
    <string name="lets_go">VAMOS</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="seeds_info">SEEDS es un proyecto de apoyo al aprendizaje y la educación al margen de la esfera digital. Debido a la falta de acceso a las instituciones educativas y al escaso o nulo equipamiento (tabletas, o portátiles y PC) con las tecnologías digitales necesarias, los jóvenes tienen dificultades para seguir las clases. Las TIC y, sobre todo, el smartphone pueden utilizarse aquí para paliar este déficit. Hay que tener en cuenta las necesidades y los retos del grupo destinatario (es decir, nada de smartphones actualizados con software anticuado). Nuestra idea es comunicar contenidos de aprendizaje a personas vulnerables de una forma nueva mediante el uso de chat bots.</string>
    <string name="login_existing_account">¿Ya es usuario? Inicie sesión aquí.</string>
    <string name="create_account">Crear una cuenta</string>
    <string name="notification">Notificación</string>
    <string name="frequently_asked_questions">¿Preguntas frecuentes?</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="e_learning">E-APRENDIZAJE</string>
    <string name="intro_page1">SEEDS es una aplicación de aprendizaje electrónico que te ayuda a aprender desde casa y cuyos contenidos son actualizados regularmente por los profesores.</string>
    <string name="intro_page2">Puedes chatear con nuestro chatbot incorporado para obtener los temas y ejercicios deseados</string>
    <string name="learning_statistics1">ESTADÍSTICAS DE APRENDIZAJE</string>
    <string name="intro_page3">Las estadísticas del usuario están disponibles en el panel de control del estudiante, que muestra el porcentaje total de asignaturas completadas por el estudiante.</string>
    <string name="introduction_video">Vídeo de introducción</string>
    <string name="intro_video">El vídeo de introducción anterior muestra una demostración de la funcionalidad de la aplicación</string>
    <string name="privacy_policy_statement_terms_of_use">Política de privacidad / Condiciones de uso</string>
</resources>